
                      Absolutamente genial, una delicia, hacía mucho tiempo que no salía de la sala "sobre las nalgas". Los actores son for-mi-da-bles: Jeffrey Dean Morgan en su papel de buen reparador de cosas, buen propietario, buen muchahco, buen amigo es genial y el papel de la joven soltera por Hillary Swank, tiene un juego muy realista, muy natural. toda esta organización del apartamento, con los puntos tácticos, está bien encontrada: Uno se siente un poco espía finalmente frente a esta película. Una buena sensación de incomodidad por momentos frente a la situación. La película es perfecta no tengo nada que señalar. Uno de loos mejores primeros filmes
        
            